Abuledu-ProblemesC2 (0.0.1-3) stable; urgency=low

  * Suppression du son pour des problemes de licence de mbrola

 -- Francois Audirac <francois.audirac@wanadoo.fr>  Mon, 18 Aug 2008 15:36:21 +0100

Abuledu-ProblemesC2 (0.0.1-1) stable; urgency=low

  * correction d'un bug concernant le son et gestion des icones

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Thu, 01 Nov 2007 22:23:21 +0100

Abuledu-ProblemesC2 (0.0.1-1) stable; urgency=low

  * premiere version

 -- David Lucardi <davidlucardi@aol.com>  Sat, 20 Oct 2007 22:23:21 +0100
